[救黃店] 原來你住緊果區都有黃店外賣圈！！

Credit返 fb : 香港人foodie 先
原來有咁多黃店外賣服務
咁我地就可以係屋企都可以幫襯黃店
仲可以唔洗叫袋鼠熊貓比錢手足賺
政府無能既責任無理由要黃店去揹 大家一定要全力救黃店手足

全港 : shopper
fb :
ios :
android :
全港自取 ：Lingduck
web :
ios :
android :

香港區
西環： 速弟 Deedeeveryhk
fb :
tg :
中環自取：Local eat
fb :
web :

九龍區
尖沙咀 ：快閃王
fb :
黃大仙一帶 ： 外賣仔行動
fb :
ig :
觀塘牛頭角 ： 觀塘外賣仔
fb :
ig :
tg :

新界區
將軍澳 ： 將軍澳外賣專線
fb ：
大埔 ： 林・大・康・ 大埔外賣圈
fb :
火炭 ：碌友 LookYau
fb :
ig :
沙田 (1)： 沙田柚外送
fb :
tg :
沙田 (2)（石門） ：DeliverMun全送門
fb :
大圍 ： 大胃王 Davery
ig :
荃灣 ： 荃灣外賣仔
fb :
ig :
元朗(1) : Brobro Delivery 手足外送
fb :
tg :
天水圍(1) : 皇遞
fb :
tg :
元朗天水圍 (2) : 元天水圍區外賣仔
fb :
屯門 ： MaMaEat 慢慢食 (台灣流亡手足有份參與 大家要大力支持！！）
tg :

以上既link係小弟跟住香港人foodie個list逐個搵
有錯既歡迎大家幫手改同埋share
外賣師全面進場！！！

支持！

Bookmarked

推咗先睇

推

Push

唔係好明點玩

可唔可以介紹下

聽日開始叫

簡單黎講都係好似foodpanda果啲外賣apps咁叫外賣
不過就tg/wtsapp落單
餐單可以上佢地網/tg/ig度搵到
叫黃外賣個好處就係外賣平台同外賣仔都係手足 呢啲外賣平台都係淨送黃店外賣
咁就可以一條龍咁係屋企叫外賣撐黃店同手足

外賣食黃店

點解區區都有外賣 馬鞍山會冇外賣

Shopper 雖然幾正 係港島既option 都係太少

好多都係手足自己搞馬鞍山都有protential搞

努力緊🙇🏻‍♂️ 太多data要上 同埋想做到全港都送既規模 好多野要執
希望大家都救下自己果區小店

加油💪🏻

聽到係加油係感動

長期置頂

葵青有冇

東區一間都冇

唔見北區有

無既手足可以組織下
還掂依家咁多人失業 搞送外賣搵錢都唔錯

啱啱Down咗個shopper嚟睇睇
賣嘅野偏貴、選擇亦少（零售）

外賣方面：好似可以選擇嘅食肆都偏少，通常都係旺角嘅食肆…

希望可以再做好D

我住村，我想walk in 買外賣

push

冇馬鞍山希望有手足可以針對多d本身又大又係美食沙漠嘅區

agger

要一班人自己行埋一齊
其他區都係咁
又可以幫補下做下外賣仔

用拎duck？

直接同果區反映啦
區區唔同搞手
唔係同一班人
係自己走埋一齊
屯門區admin係台灣手足

試下搞啦，區tg gp可以講下
失業之下都叫做有得搵，唔洗做熊貓deliverblue

集中做啲冇嘅區啦
其他有就唔好去分人地塊餅

咩黎? 我都住得幾入下, 好多時都係自己買外賣返屋企....

Push ah

應該係有app嘅
外賣自取平台

thanks 巴打

留名

已like

九龍城有無

土瓜灣除咗自取之外 係無送上門服務

推出國際…
じゃなって...
推出社區

幫手！

北區係孤島

邊個幫你送 又搵唔到錢又辛苦 全職做一萬都無鬼屌你咩

幫手推

依家就係有人做緊

shopper垃撚圾
一開就彈

正呀喂

東區無喎

Shopper 好似ok?

青衣無份

推呢個

推啊
食飯我只幫襯黃圈

正確態度

正 lm

係咪外賣仔尾就係同一間公司？

聽落可以一戰🤔 試下先

推 留名

正，今日都有叫

撐

有啲區無列入既

原來我住緊個區冇

邊區

pushhhhhhh

整合做一個會好d
唔係既話手機一堆app
認唔出邊個打邊個

我諗有人做緊 但自己生意好難話合拼就合拼

goodddd

離島獨立

你話後台個派單系統就可以搵call4van合作整合姐

支持

講經咩自己住果區都無

九龍灣有呢間外賣團
街坊組織

有籽樂廚房

有Cosmos Restaurant & Bars

pusu

其實仲請唔請人

馬鞍山係咪無人送

肚餓啦

好似沙田果幾間有時會送？唔清楚
Shopper都可以睇下 好似邊度都送

Shopper 走去用中資Zeek 送...

Pm佢哋問清楚？

推！ 最起碼要收支平衡！

觀塘幾時有多d黃店加入
想試天寶漢堡

好心就整合做一個平台啦

唔係好明屯門間mamaeat點解收完運費仲要有最低消費$80, 我叫盒飯運費（2.4公里內$25）加最低消費$80咪要成$105？
我叫得少明明仲有你着數啦，況且本來係想幫黃店增加生意額，點解變左你袋埋剩低既錢？

試過用lingduck買時代冰室外賣
等左9個字先有等攞
其他黃店就正常
但都係多數親自落去買
反正都係喺附近

咁都係，唔趕時間嘅都唔洗用app

OnL79啦，d餐廳仲要加服務費定手續費，車手又要加

得罪講句，黃圈係咪真係仲幫助到抗爭？係咪仲係咁黃？
有幾多鋪為求私心，價高質低，一句黃引人消費
我愈食愈頂胃

打個電話落舖頭叫嘢食都得
打完之後慢慢行過去就有得攞